\documentclass{beamer}

\usepackage[polish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[OT4]{fontenc}
\usepackage{beamerthemeshadow}
\usepackage{fancyvrb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{url}
\usepackage{listings}
\usepackage{shortcuts}

\beamertemplateballitem
\beamertemplatenumberedballsectiontoc

\hypersetup{%
  pdftitle={Systemy Operacyjne},%
  pdfauthor={Tadeusz Puźniakowski}}

\title[SOP]{Gniazda sieciowe}

\author{Tadeusz Puźniakowski}

\institute{PJATK}
\date{2016}

\newcounter{minisection}
\newcommand{\minisectionframe}[1]{
\frame{
	\begin{center}
	#1
	\end{center}
}}

\newcommand{\smallhref}[1]{{\footnotesize\href{#1}{\url{#1}}}}

\begin{document}

\frame{\titlepage}

\begin{frame}[fragile]
	\frametitle{Gniazda sieciowe -- plan wykładu}
	\begin{itemize}
	\item Teoria:
	\begin{itemize}
	\item gniazda (nasłuchujące, połączeniowe, bezpołączeniowe, surowe)
	\item adresy sieciowe
	\item komendy send, recv, sendto, recv, read, write
	\end{itemize}
	\item przykład klienta i serwera
	\item protokół HTTP -- podstawy
	\item robimy serwer HTTP
	\item rozwinięcie serwera (jeśli starczy czasu): wiele równoczesnych połączeń, skrypty, sygnały, błędy
	\end{itemize}
\end{frame}



\frame{O sieci}
\begin{frame}[fragile]
	\frametitle{Stos sieciowy - network stack}
	Implementacja rodziny protokołów sieciowych.
	\end{itemize}
\end{frame}

\frame{O sieci}
\begin{frame}[fragile]
	\frametitle{Gniazda sieciowe}
	Punkt końcowy komunikacji.
	\end{itemize}
\end{frame}

\frame{O sieci}
\begin{frame}[fragile]
	\frametitle{Gniazda sieciowe}
	Można to sobie wyobrazić jako końcówkę rury, przez którą można rozmawiać na dłuższą odległość. 
	\end{itemize}
\end{frame}


\frame{O sieci}
\begin{frame}[fragile]
	\frametitle{Rodzaje gniazd}
	\end{itemize}
\end{frame}


\end{document}
